利記逼撚到巴塞咩 有緣咪四強見

樓主個binc遲咗兩個禮拜

唔好再bin啦

冇 想知巴塞大巴大巴車左班利未姐

搵左兩星期先搵到個post

巴塞四強踢到？
決賽踢到？

冇緣

利：我們到了 巴塞係邊

個條友獌

我好多19000 frd都正正常常 得佢戇撚鳩鳩匡智出黎

利記今次真係執返身彩

過埋次回合先講啦

唔洗對上帝仲唔執返身彩

又一次證明埃及美欺完勝阿根廷沙拿

係...唔係比巴塞一巴巴車落去既話真係驚班利迷手足做傻事

盡情binc啦

國皇杯＞歐聯
巴塞已經完勝利記

放過li清喇
你地見佢平日開埋啲on9 post都知佢弱智架喇

4強抽唔到咪決賽見囉
約定你啦喎

又蝦弱智人士

疤去咗邊

疤柒見唔到

睇嚟去到決賽都無緣

有時忍唔住笑

疤狗真係

呢個出名成日係波台扮假膠博fd埋堆嗰d傻西黎

睇黎無緣

今年歐聯決賽係疤同獌呀 邊有你地份

獌狗都係咁上下質素

到時一巴巴打落條on9仔到

一巴巴打落條on9仔到

好有畫面

假膠得黎唔好笑

佛系巴塞
緣份到了四強自然會見

你老母你邊位

睇過原來係何東妹 你就真係無人識啦

係垃圾馬post

咁自豪做小丑

你之前比我撚完 條氣唔順又要講咩我無人識周圍扮熟jer我 好肉酸呀咁 你老母就就真係無人識 以家做小丑比我睇

仲夠膽爬入黎

邊忽話你冇人識呀 我又邊有周圍jer你呀 個post有人推上黎我懶低個濕鳩留言你就咁上心
同埋我唔知幾時俾你撚過 你都痴痴線

有咩唔夠膽 句野係我打 唔通你開一開post串我 我會嬲到唔入黎？ 我又無少忽肉

你上邊打咩呀 我回覆你姐

你無jer? 幾次啦 唔係點會咁記得你呢d傻仔呀 我之前入利post 你條氣又唔順 成日有機會就jer下我 以家又話無 屌你老母來搞笑？

求其經過d post懶個濕鳩留言你就咁撚上心 又話我條氣唔順 肉酸 又話人老母冇人識 又話我jer住你 你係咪痴線
唔係我cap你圖呀

緣份到了 自然八強出局

你自己jer完我幾獲 我覆返你 你又話我上心 細蚊仔咁 利狗質素8成係咁？

你自己又話我中意周圍扮熟 咁咪覆你就無人識啦 我扮咩熟姐細蚊仔 呢句又無講過？ 定我又上心

真係弱智仔黎

如果四強係利對拜

利有冇得打

呢條友同嗰隻熱狗Erikson23 邊個厚面皮啲

我好厚面皮？ 唔通我要唔敢入黎？

推 上邊條死利狗唔係好搶咀既咩

推

ching有型

夠膽入嚟好man

成事就係我話你周圍扮熟 你覆我冇人識 我覆返自豪做小丑 之後你就係咁話我jer住你 老母冇人識 條氣唔順 肉酸 又屌我老母係咪搞笑
你就真係搞笑

大巴大巴

我好小器 我入黎記低左邊個有份串我 一有機會就串到佢爆

咁你又要入黎講你意見 我覆你 你又話我上心痴線 咁你一係就唔好講 到人地覆你又唔得？

我意見咪話你小丑囉 跟住你覆一堆唔知乜柒jer住你 又老母又肉酸又盛
又話撚鳩我 又話細蚊仔弱智
我求其賴低左篤屁啫

唔好再野佢 佢好多人識

好驚
唔野佢了

下 咁你之前唔係煩鳩過我幾次咩 我咪話你打既野唔好咁肉酸啦 有咩問題？ 我同你唔同世界 溝通唔到 要嘈打過算 我比場錢

你威 你jer完人話人痴線

呢件垃圾早ban早著啦
on9都算仲要爆閘狗黎

快 快ban

有緣咪四強見
睇字都feel到句嘢個語氣

咩語氣咁係

放過佢ok? 佢一時未食藥先會咁
食左會好好多

佢地好惡

同巴塞冇緣

有緣咪四強見
人唔笑，狗都吠

你老母咪狗

古仔四強出到

好有傲氣 起碼唔似冇野講果隻笠水狗

讚我？

四強國王盃出左

有咩問題 而家係迫唔到，只係冇緣

好波 講真佢地咁串我 我真係頂唔住想自殺嫁啦 唉 ... 好彩有人撐我

四強無緣 決賽有無緣啊？

利雲特算唔算利記

咁都可以推返上黎

好柒呀疤狗們

咁都諗到

西甲利記

係咪想逼我跳樓 我岩岩先睇完精神科

?

醫生講左你地再搞 我一定會痴線

有冇醫生紙

無拎 下次覆診拎 真係好大壓力 唔好再刺激我

有無搞你你都係不嬲都痴線嫁啦

我唔係 你唔好再講

推咩撚野

班人無性架

我因為咁睇左好耐精神料

好撚柒，成隻小學雞咁
完全無老鼠你吹得我漲嗰種feel

唔好拎條粒水狗同我比啦 老咩鼠 過街老鼠炸 我唔同比你地講幾句又會嬲咩 on9

我屌你老母

可惜無緣

佢做咩啫

你又點撚樣呀 隻秋？

收皮啦 匡智仔

抄垃圾名你仲撚弱智

推乜撚野?

放過樓主 佢真係準備上a1

你睇下邊個係樓主啦柒頭
我屌你老母

港毒之夫真係幾撚on9

入到決賽仲未見到巴塞

串？

支持你都咁講野
同一個post我留意兩次 你既態度係180度轉變